港女升到冇brake 美股日日磨 點解仲咁多人留戀美股

利申全倉美股

因為美股成日升 只係呢排冇乜升
但係港女之前冇乜升過 只係今日升

利申全倉港女

Ching 呢排實好fat

兩邊買哂咪得囉
利申：兩邊買哂

Trump仲有一月玩

之後.....rip美股

美股正臭雞

已經feel到成個美股冇力上 但港女氣勢如虹 係咪要轉場返港女

你諗下好啦

美股唔掂
梗定要回調

美股升完啦 到港發力

呢期港股倉跑贏美股好多

美股要走鬼喇